整左兩張聖誕卡比各位，希望連登仔鐘意

想寄聖誕卡比江erer同振美Sir
係咪寫軍器廠街1號PPRB收就得?

喺西鐵站貼

-----------------
香港獨立，唯一出路